Oliwad kohtukorra pärast kohtu majasse kokku tulnud: 
Kohtuwanem: Kaarel Borkwell xxx
Kõrwasmees: Jaan Kalama xxx
- " - Hans Tikwa xxx
Tänasel pääwal ei ole midagi kaebtust kohtu ette tulnud. 
Kohtuwanem: K. BorkwellKirjutaja: allkiri 
